有咩慘得過鍾意既人已經有另一半

每次對人有好感
後尾都會發現佢係有女朋友
好似直接被判死刑
未戀先失 ....

以後唔敢再鍾意人了 次撚次都係咁 覺得自己好戇居 仲ff左咁耐

個男仔對你做過咩先?
ff得唔會係普通小事啦

我明

有咩慘過？就係佢無男朋友都唔鐘意你

純粹佢好溫柔親切 又見佢毒毒地以為無拍拖
所以ff自己有機

有咩慘得過人地無女又陪我
最後同我講係我單方面鍾意佢佢都無鍾意過我?

本身有女朋友仲對女仔溫柔已經係俾錯signal

[green][/gree俾人戴帽慘啲n]

死毒閪
人地生得靚同你講兩句就當正人對你溫柔有意思
唔好咁痴線啦大佬

真係 我好撚鍾意ff

俾人帽事肯定慘過未開始就失敗啊

本身個男仔唔可以真係溫柔
有禮貌嘅
又唔係淨係對樓主一個咁

有咩慘得過自己鍾意既人已經有鍾意既人而唔係自己 dllm

有 就係佢曾經鍾意過你 但你唔知 然後當佢同第二個人拍拖 你先鍾意佢 再知佢鍾意過你 再後悔

戲劇性得黎好真實

咁先多女like呀絲打
個個女都咁覺得
個個都想上
自然身邊有好多異性機會

所以一開始要問清楚

嚴重懷疑有啲男刻意整成咁嘅形象釣女

岩

same

鍾意既人討厭你，憎你先係最慘